====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: nous avons attendu et préparé sur place pour préserver le terrain du point de vue de la spéculation foncière , et aussi pour laisser aux gens de l ’ aménagement du territoire le temps de sortir quelque chose .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

